建興大廈人煙疏落

幾時先回復當年

光復建興

阿寶又要出動

差少少喎

好大隻

第一張自己拉大佢都ok清

雞蟲革命